突發！721元朗區議會開特別會議被反對！！竟然冇人講！！！

小妹住元朗，岩岩去左搵元朗區一位議員問下有冇最新情況！

原來一班泛民既元朗區議員想召開特別會議討論721事件，迫警方表態！！！但個會尋日竟然趁八號風球打風截左止！

據說得35個議員回覆，大比數人反對！

議員同我講，暫時已知只有泛民既麥議員、黃議員、鄺議員、陳議員、杜議員，五位議員係贊成票，可能有其他少數議員投，但不清楚。

結果個會會拖到9月先開！！！
大家接受到只係拘捕12個白衣人，721件事就咁完左？？？

元朗區居民要迫元朗區議員理依件事！！
應該所有議員都要表態投咩票！！
證明元朗既區議員大部分都失職，至元朗居民安全於不顧！！！

大家要一齊發聲
元朗區居民快啲做下野
特別係yoho一帶

我要罷工

我要8月5罷工

光復香港
時代革命

置頂置頂

8月5罷工

元朗區議會都係鄉黑佔大多數

越黑越要揭
做元朗人都忍夠了

有謠言話「公僕仝人 與民行」集會剩係得公務員去得
唔好信！！！係香港人就去得！！！
8月2日 1900-2100 遮打花園

光復香港 時代革命

我 要 罷 工
我要買麻包袋
我係香港人

元朗泛民得幾個%，傾得成先奇

光復香港

唔夠區議員
有足夠牙力嗎?

時代革命

我都住元朗 想做啲嘢
但可以做啲咩

查唔查到邊個反對？
開名幫佢黎緊助選

屌佢老母冷處理

就算議席唔夠，日日去西鐵站派傳傳單話邊個邊個反對
都夠民意逼佢支持啦

就算議席唔夠，日日去西鐵站派傳傳單話邊個邊個反對調查，與警同行默許721白衫恐襲

都夠民意逼佢支持啦

第一次「請你出示委任證」被拒的話，應警告佢「拒絕的話，會懷疑你冒警，會請身邊朋友開live，將來你所講嘅每一句都會作為呈堂證供」。

第二步，繼續請佢出示委任證，拒絕的話，俾多兩次機會佢，根據警察通例，（一）便衣人員與巿民接觸時，不論是否當值，在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。(PGO 20-16)」。

三次請求都被拒絕嘅話，可向有證警官報警，懷疑有人冒警。
如果警官代為出示委任證的話，就話仍然要求該名警員出示委任證，你要紀錄並保留日後向監警會進行投訴嘅權利（視乎該名警員有啲咩唔恰當嘅地方）。

區選元天人真係要合力踢走班鄉黑牛屎佬

極黑暗

並肩作戰，我要罷工

屌呀？？？？

我要罷工
我唔要牛屎佬

8 月5 罷工

8月5大罷工

推

8月5罷工集會見

大部份民建聯同圍村佬唔開好正常

如果有一個list比居民知邊個反對就好了

踢走牛屎佬

有無辦法知邊條仆街反對？

基本上應該得post入面哥5個支持。。。

我係香港人 我會罷工

光復香港 時代革命

推
8月5號

罷工吧

屌你！
區議區竟然反對討論市民被打
幫兇！ 定係佢地代表白衣人？

推！

push

推

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

正確答案

黑暗到咁

8月3見！

Push

屌

反對個啲身有屎 例如梁志祥 程振明

有張list show 哂邊個反對，俾元朗嘅居民睇下都好，等佢地認清邊個係幫兇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

牛屎佬個身緊係有屎

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

我 要 罷 工
我唔要牛屎佬

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

85 三罷

Pish

85 罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

得五個
陳美蓮，黃偉賢，杜嘉倫，麥仔同鄺神
元朗區議會仲要係最大嘅區議會

唔使查，唔係泛民五個就係
民建聯同工聯會一定，再加鄉紳幾個當然議員
獨立就唔知

元朗區議會有當然議員議席，
唔到我地搞到
除非cut咗佢
最主要搞工聯會同民建聯先

85三罷

推

=======================
2/8 - 公務員罷工集會
3/8 - 旺角鳩嗚
4/8 - 將軍澳遊行 港島西遊行 東西夾擊
5/8 - 全港三罷 七區集會

Pish Pish

Pish Pish Pish

我係香港人
我 要 罷 工

推，8月5號全民罷工

屌
元朗係建制同鄉事派地頭
就算扮獨立個d好似周永勤咁
都係紅底+鄉事派

三罷圍9 元朗

我係香港人
我會罷工

時代革命
我要罷工

市民比人打都唔算民生議題???

見佢fb講到有幾關注咁
到頭黎想係區議會到討論番721件事都係唔支持
垃圾

8月5三罷

得啦 歸哂邊啦
冇投贊成票既議員
一齊踢走保皇建制